求救 有份java assignment今晚dead

有份好簡單嘅JAVA assignment今晚dead
有冇巴絲可以幫幫手
價錢可以再傾

要做咩

nakagawashiichi@gmail.com

想睇下

今晚dead依家先問嘅